msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain awards x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "@1 has made the advancement @2"
msgstr "@1已完成@2进度"

msgid "Hidden Advancement Unlocked: @1"
msgstr "解锁的隐藏进度：@1"

msgid "Advancement Unlocked: @1"
msgstr "进度已解锁：@1"

msgid "Hidden Advancement Unlocked!"
msgstr "已解锁隐藏进度！"

msgid "Goal Reached!"
msgstr "达成目标！"

msgid "Challenge Complete!"
msgstr "完成挑战！"

msgid "Advancement Made!"
msgstr "完成进度！"

msgid "Show, clear, disable or enable your advancements"
msgstr "显示、清除、禁用或启用进度"

msgid "All your advancements and statistics have been cleared. You can now start again."
msgstr "你所有进度和统计数据都已清除，现在可以重新开始。"

msgid "You have disabled advancements."
msgstr "已禁用进度系统。"

msgid "You have enabled advancements."
msgstr "已启用进度系统。"

msgid "<advancement ID>"
msgstr "<advancement ID>"

msgid "Show details of an advancement"
msgstr "显示进度细节"

msgid "Advancement not found."
msgstr "未发现进度。"

msgid "<name>"
msgstr "<name>"

msgid "Get the advancement statistics for the given player or yourself"
msgstr "获取指定玩家或本人的进度统计数据"

msgid "Error: No advancements available."
msgstr "错误：无可用进度。"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "(Hidden Advancement)"
msgstr "（隐藏进度）"

msgid "Unlock this advancement to find out what it is."
msgstr "解锁该进度，以了解具体内容。"

msgid "@1 (unlocked)"
msgstr "@1 (已解锁)"

msgid "You've disabled advancements. Type /awards enable to reenable."
msgstr "你已禁用进度系统。输入 /awards 以重新启用。"

msgid "Error: No advancement available."
msgstr "错误：无可用进度。"

msgid "You have not unlocked any advancement."
msgstr "未解锁任何进度。"

msgid "@1’s advancement:"
msgstr "@1的进度："

msgid "@1/@2 chat messages"
msgstr "@1/@2 聊天信息"

msgid "Send a chat message"
msgstr "发送一条消息"

msgid "Chat @1 times"
msgstr "聊天@1次"

msgid "@1/@2 joins"
msgstr "@1/@2已加入"

msgid "Join once"
msgstr "加入一次"

msgid "Join @1 times"
msgstr "加入@1次"

msgid "@1/@2 deaths"
msgstr "@1/@2次死亡"

msgid "Die once of @1"
msgstr "因 @1 死亡一次"

msgid "Die @1 times of @2"
msgstr "死亡 @1 次的 @2"

msgid "Die @1 times."
msgstr "死亡@1次。"

msgid "Mine @1 times"
msgstr "挖掘@1次"

msgid "@1/@2 dug"
msgstr "@1/@2个已挖掘"

msgid "Mine: @1"
msgstr "挖掘：@1"

msgid "Mine: @1×@2"
msgstr "挖掘：@1x@2"

msgid "Mine @1 block."
msgstr "挖掘 @1 方块。"

msgid "Mine @1 blocks."
msgstr "挖掘 @1 方块。"

msgid "@1/@2 placed"
msgstr "@1/@2个已放置"

msgid "Place: @1"
msgstr "放置:@1"

msgid "Place: @1×@2"
msgstr "放置: @1×@2"

msgid "Place @1 block."
msgstr "放置 @1 个方块。"

msgid "Place @1 blocks."
msgstr "放置 @1 个方块。"

msgid "@1/@2 crafted"
msgstr "已制作 @1/@2"

msgid "Craft: @1"
msgstr "合成：@1"

msgid "Craft: @1×@2"
msgstr "合成：@1×@2"

msgid "Craft @1 item"
msgstr "合成@1项"

msgid "Craft @1 items."
msgstr "制作 @1 个物品。"

msgid "@1/@2 eaten"
msgstr "已吃掉 @1/@2"

msgid "Eat @1"
msgstr "吃掉 @1"

msgid "Eat @1×@2"
msgstr "吃掉@1×@2"

msgid "Eat @1 item"
msgstr "吃掉 @1 个物品"

msgid "Eat @1 items."
msgstr "吃掉 @1 个物品。"

msgid "Enter one of the titular structures"
msgstr ""

